[突發]教主：梁錦祥Marco就係Myradio！郁佢地就係郁我

葉仔玩完了

熱普城依班垃圾除左你屌我我屌你仲做過乜嘢實事

唯一一定要反共嘅台

陳雲

多咗一張相

佢地話任何反共人士上去都得 包括泛民

屌你金剛棒咩

熱狗mode : 你哋又食熱狗，五毛！

幫D狗留會，五毛都唔益佢哋！

毓民話唔認個啲叫佢交代嘅支持者

葉仔 交你老母咩交

毓民：唔交月費？！我屌你老母啦！

毓民好嘢！

今次撐毓民

FB live

唔通撐班狗仔咩

收皮啦你屌你老母

等睇世界大戰抹黑宇宙。

你叫班熱狗情何以堪

蝦米祥連偉哥仰去左膠遊行都要責棍, 做咩今次又撐myradio請反熱普城既人上黎做節目

蝦米祥
你都有睇本土力量

碌撚話自己唔係遊行
係做小販

梗係冇
人力時期已經杯葛
何況而家話自己係拎小販牌賣野

熱狗記得清算埋教主 唔好手軟

幾個月前

今日

熱狗：蝗天攻擊殺黃毓民

好撚柒呀葉政淳

敗陣
啲用詞中二病到...

我決定要block咗obama, 等佢睇唔到我嘅facebook, 哼!

當熱狗社民連同人力
情何以堪

係咪學陳雲
可能陳雲學番佢

依d就係反轉豬肚就係屎既最佳例子

不過佢話毓民係喺舉期間最累事，俾最多子彈人抹黑，我就好唔認同，但我又唔想多解釋，因為佢依家講d咁既野好明顯係想大家既關係繼續惡化落去

其他人fb cap 出黎，睇下中唔中

屌啦 佢呢班白卡狗先係最撚累事
由頭到尾淨係識分化 食熱狗張圖最後變成po 得出就唔理真偽
上兩個月教主撐雙達葉狗又話潛水以後唔理政治野 唔夠一星期又突返個龜頭出黎吠

不嬲都係得班無腦既弱智先會撐鳩佢，好似白卡刺客果d呢

屌你啦 又關鳩你事？

由本民青到雙斯達，終於到左打大佬毓民

權鬥

有冇懶人包 ? 咩事導致咬埋黃毓民 ? 鳩達咩取態 ? 關唔關佢事 ?

有乜野權好爭
根本班撚人鍾意鬥黎鬥去

一早叫毓民唔好信班青山派，
KK又中

近火 ：

台主請左椰子巴打上網台做節目，但椰子巴打係反永續基本法同反陳雲

熱派同城派就叫人唔好再交月費比黃毓民既心血網台

鳩達冇表明支持但亦冇出聲反對

尋晚特登聽晒成集毓民踩場
佢似乎仲未明呢個係死攬陳雲，又㩒唔住鳩達既必然後果
到而家就算比人指指點點，黃毓民始終唔肯開口屌果堆有名有姓既人物團體
真係服左佢

如果淨係熱普，毓民一個人壓得住
但痴埋班癲佬就難搞

陳雲好高心計

姐係而家最好睇就係唔知鳩達會點揀啦 . 一路做成得敵我觀念既戇鳩仔搞到自己冇得走精面扮中立

鳩達一早埋左班癲狗堆啦

係佢地輸完個選舉完唔開姐，
選舉前咪一直咁既關係，完全冇問題

你叫鳩達唔做佢下面d 馬做乜
之前葉政淳被教主收皮就拍肩
今次呢件事都有李政熙呢d 聲稱退出熱狗既人不斷係後面推波助蘭

教主今次真係睇錯人 選舉為左幫陳雲呢條青山友 搞到最少落自己區宣傳輸
如果佢而家係議員keep 到影響力既話 班白卡友唔會咁夠膽踩到上心口

我都覺得椰子只係作為佢哋開戰嘅藉口，
如果關係真係咁好，早就閂埋門傾掂佢。
熱普城得一席，泰博仲係當中最正常、最少撩交打嗰個，擺明想置身事外。仲點會有人制得住班癲佬？

如果我係毓民襯家而家會主動搵下鳩達可唔可以上熱時做節目

雖然毓民今鋪真係HEA選又玩白手套，但如果唔係永續基本法累事，邊有可能低票過廢游？

台長，毓民佢地又唔係唔識，send個pm同佢地傾下就得，一黎就放曬上fb公告天下要人交代

岩呀巴打

個人覺得係永續基本法同陳雲先令到教主輸
鄭松泰高票當選唔係因為多人撐永續基本法
只係因為黃俊傑柒 本土票過晒比松泰
一開頭唔痴陳雲就唔會搞到咁既田地

又食熱狗

吊，好地地五區公投，全民制憲咪幾好

依家係熱狗食碌撚

毓民一冇左個議席 就俾d細嘅恰鳩 好慘

當你個concept 要用一本書去講(果本漫畫)
人地就一張紙
已經係極失敗

全民制憲係類似 土地，和平與麵包 咁 幾集字已經令人明的野

相反 永續基本3法 到最後果日 都一大堆人唔知咩來

仲要成套論述勁多BUG，陳雲又成日撩交打、自相矛盾，
網上已經畀人鞭到體無完膚，上到論壇仲要畀泛民、建制、李私煙輪住嚟姦到無還手之力，剩係識吟下詩以為自己過到骨，拎到二萬幾票已經係奇跡，我起初覺得佢連五千票都無，可能有唔少人都係信毓民先信陳雲。
然後班信徒仲要話香港人唔明，有啲仲離譜到反問邊套論述無BUG當答咗，真係正宗委過他人，而家陳雲落選，青山派見無著數嘛現晒型囉。
BTW，今次究竟有幾多普羅門生有抗衡青山派嘅攻擊？高登都好似唔多撐佢

毓民本身既親兵就係班後生仔
但經過選舉咁多是非後仲有幾多淨返

陳浩天最好唔好回應任何野，費時燒到自己甩唔到身

教主：你要郁一個叫黃毓民嘅人難道係非常高嘅
比你落地獄難度更加高